香港外滙基金第四季虧損306億

金管局公佈，外滙基金去年投資收入139億元，較2017年的2,640億元大減94.7%。

單計第四季，外滙基金虧損306億元。以本港人口744萬人計，單計第四季，每名港人於外滙基金蝕超過4,000元。

去年第四季虧損額，屬2015年第3季以來新高，2015年第3季虧損近638億元。

拎哂去救國

要幾垃圾先會輸錢，想當年貪曾同白頭佬係賺錢方面堅有料

陳德霖辭職啦

蝕就每人蝕4000 派就唔係

賺2千幾億變到賺得果1百億

番工輸錢又唔係自己錢 求其啦

唔係自己錢
無壓力
玩咩都得

撐人民幣

金管局真係好撚廢

自從689之後都好似年年蝕錢/賺少左

其實不嬲奶共扮勁呃飯食，只不過白頭狗叻洗公家錢攪PR同包裝嗟！！！

炒左陳德霖
呢個垃圾都做金管局主席 有排蝕